錢搵錢 首先你要有錢

本細好撚慘
唯一贏錢方法得sh
太分散又無水食

一係就牛熊期權

真係好難玩
咁多潛力股
但你又買唔到幾多

本細玩options啦又唔難學

問銀行借返幾廿萬

想all in 百度但係本太細

知識唔夠玩牛熊期權多數都係輸

大撚把方法可以槓桿

人生太短出手要更大

孖展要更大

我豬下豬下得返勁少錢，反正都係賭徒心態，已all in VUZI options

有冇咁易呀
其他PO一直叫人唔好入喎

借錢炒囉 息又低

你咁撚有錢都煩呢個問題

本細去賭幾場波再返黎

根本睇人
隔黎po樓主上到40x跌返落黎都仲有10幾x
風險注碼控制得好玩咩都一樣

但本細有乜空間操作

本細首先就要搵多d錢先

搞掂正股先啦
正股都賺唔到錢點解會有自信玩option會賺到？

Options 係咩呀，點學架？

好心la明知依度兒登
就咪叫人借錢la
十個有7,8個冇腦風向撚
一陣真係借輸到ifc點比返個仔人

玩crypto算啦
100x 75x
隨便就賺4000%
放10萬落去都夠財自

過夜牛熊好過

每個月閒錢儲埋入市

正股賺唔到，點解你覺得牛熊期權會賺到?